政府宣布將允許四類處所重新營業 包括卡啦OK、健身室、Partyroom及美容院！

屌

仲有咩係要close的？

關口

健身室唔係好多已經開咗咩？

知架喇 本地零感染200日都要限聚令方便減聲

夜店呀？

酒吧唔開得？

政府究竟有幾憎酒吧呢行

唔係開番喇咩？

講四類 講講下講到亂晒

正 武漢肺炎輸出鏈

球場開得返未

唔係上兩星期已經開返?

夜店身貼身體液交流都開得, 但集會遊行有問題?

完撚咗啦

乜撚都開得係唔俾集會

但繼續限聚

雞竇呢？

政府應該早至少一個月就允許重新營業

屌佢老母 我要打波呀

連康記都開咗

開番
不過只允許4人一檯
不准跳舞及live band表演